季前鬧雲加唔肯買華dee同馬列斯班反雲呢

好彩冇買

食藥孖寶

雲加又然

華dee對眼冇晒邪氣

#Fearless

又bin

我地已經買左仲有用果件

證明反雲=勝利球迷

唔是華dee唔肯黎咩

巴巴托斯無得屈g了

不嬲都話華dee廢

得罪雲爺爺既下場

如果買左 》兵變 》 爺爺

兩個新囝搞兵變咁串